一到十二點元朗國又放晒煙花

香港元朗特別行政區

係煙火

射d廢老上天仲撚痛快啊

特權人士不受法律監管

我ok
反正火燭都燒佢先
你放比我睇我冇所謂

人地啱啱拎完分章開心下唔係唔得呀

變革香港，時代新年

唔止元朗，周圍都有人放

樂富岩岩有人放左仲好勁

真，啱啱先放完

炳強: 二十四小時都係我話事, 我叫放既, 有乜嘢問題？

何總統：唔准到場，邊個去就炒邊個